暑假咁長 係時候諗下有咩活動啦

天氣咁好 一定好多人野餐